有冇人響現實生活俾人話過係臭雞/臭鴨？

連登仔思維唔會咁都帶到落現實世界裡面掛

有
普通朋友嚟 佢追我 因為我唔肯跟佢上酒店
佢就周圍唱我易上 然後當面話我係臭雞

我